得罪講句 Heid咁大膽回應自己IPAD既事 真係好撚高質

以後唔笑佢了

真係太完美

謝謝大家對於小女子從來沒有什麼身材而言還仍然這麼留意我(身材上我真係無能為力改變 希望大家見諒) 🙇🏻‍♀️🙌🏻🙌🏻我很感謝媽媽給予我的一切 希望以後我可以再做好些 不會讓支持我的朋友們失望😭😩💪🏻

加分

好撚正，我都想講
宜家好撚鐘意佢，點算

即加加分
我愛
HeidBB

叻女 公關做得好好

本身無笑佢，又無特別好感，

一睇到個post都扯左

識嗲姐 諗起個屎眼比陳考威玩過就

覺得佢幾識做人 個腦唔係裝屎 有番啲智慧

sauce?

醬汁？

有冇畀人玩屎眼，關佢回應得好唔好咩事？

樣可以化妝遮醜
波係真係假冇得扮

Yanny最正

世界第一

無話佢回應得唔會 不過覺得有d

d毒撚係覺得天生無乜身材既女仔正常生活都係罪
要日日自怨自卑先啱數

02:00

多謝大家支持

你個名係真唔係

咁耐都未有gif睇
少有

死左

唔好笑佢啦

-aaa

佢真係好靚女

Yanny先正

人無完美 唉

見佢咁講覺得好撚慘

明明自己唔努力
咁都要賴老母

可以點努力

瘦到咁既人老實講係好難有天然既大胸
唔好話大胸啦 B都倒笑呀成條柴咁

搵胡師傅操胸肌

佢真人係八婆臭系格 btw 你地當我9up啦

more

你唔奶 我奶

detail plz

俾啲爭扎

舊登娛樂圈爆料post有巴打講過，不過好難搵返

肥嘅時候又話人肥婆波

fanpiece有眼光呀下 唔係齋睇波

注意力轉移囉，望樣望腳都夠啦

Yanny世界第一

唔努力
冇常識真係好可怕

巧威牙

咩常識話你聽個胸係操唔到出嚟

yanny又造作又西面
heidi夠真又可愛冇得輸

冇話唔信
但呢句「你地當我鳩噏」真係大哂
好可能係聽返黎，都講到似層層

可以分兩部分, 胸肌好似樓底咁
冇樓底既話只係得脂肪就會好似下垂咁
相反冇脂肪係胸就算係操左胸肌出黎都係男人胸肌

胸喎唔係胸肌
咁易操就冇港女啦

你估佢唔想大波咩
大唔到無計架wo

過人世咩成日理d 明星真人點

你係咪調轉咗人名

佢個樣成日變

我覺得調轉喎

我都覺

佢條仔樣衰到，賊眉賊眼

自己冇能力有個咁o既女朋友係到酸到穿甲板o者，呢o的癈柴可能女人手都未掂過。

走去隆胸又話人假

可能真係9up
但加左呢句就變左唔係9up咁

仲要係ipad1

好靚女
但點會平到咁 ？

y not both

同佢同班過幾年
又唔覺佢八婆臭系格

好似唔係喎
除非真係平到佢咁
一般A都扮到C啦 好似係
另外仲可以隆胸添

不嬲港女都係玩隻腳

試下同佢出一次街

睇下你地班撚樣仲戀唔戀愛

明明佢個格就好撚多連登仔憎既臭閪港女格

好撚正,無波都制

試到梗試架wo
試到既話

佢個樣正但個胸真係幾礙眼下
係好少有平到礙眼果隻
依d囡上床可能著衫正過唔著

佢岩岩入行嗰時讀hkDi應該唔少人識佢

系你老母

I diu

不了

做乜撚野

pr幾好
可能真人真係好八婆雖然

叫胡師傅幫佢操一操個胸

開始ff了

唔通屌你班仆街叫你地收聲？

諗起佢話鍾意英國男因為man d就on9

Aka正啲

大膽同大方都唔識分

平到咁，你屌埋我果份
同男人有咩分別
不如佢去隆胸啦

咁你記得乜嘢直接講咪得囉

咁多巴打屌既，

佢講得幾好丫

到時另一班又話假波，你永遠不能滿足所有人

同意
條女樣靚腳正

你正在lihkg討論區

西面麗人

渣下自己個肥仔波咪算

一個post有咁多謠言

唔知真假

佢扮西面真係一流,好想俾佢西面我

明明同隊aka仲平

但佢有埋對波就係完美

LUISON

你的樣子如何 如果肥婆認自己肥呢？

其中一樣係同姨媽姑姐食飯扮大牌唔肯合照，類似係咁，記錯勿屌

講咁多，咪又係冇波
Super girl 入面，始終都係Yanny第一

連登仔而家平胸都狗衝

我願意

鐘意得佢，都唔介意有無波啦。

成隊都冇波, on9

？

呢幅睇親都笑 un嗰兩野太傳神

無波都夠膽咁大口氧

[q uote]無波都夠膽咁大口氧[/quote]
咁你想人點啫
人地都已經自嘲囉
比條生路人行啦

咁你想人點啫
人地都已經自嘲囉
比條生路人行啦[/quote]
大口氣在哪？

謝謝大家對於小女子從來沒有什麼身材而言還仍然這麼留意我(身材上我真係無能為力改變 希望大家見諒) 🙇🏻‍♀️🙌🏻🙌🏻我很感謝媽媽給予我的一切 希望以後我可以再做好些 不會讓支持我的朋友們失望😭😩💪

其實都幾慘

你會同男人扑野？

著衫扑囉，都正